起叔父果度收到風，叫我放晒d股票，keep美金

其實早已經放晒

至於美金

未換

你叔父乜水

執氣水罐

港紙唔得咩

沽7港女

萬幾銀都無，你唔駛擔心啦

你叔父是否同你一樣，做緊看更？

喺

你堆銀放哂未

你叔父應該好憎你，遲左半年先同你講。

一早講左好耐

我信，我揀信

收到風，屈機男個保安員證就快過期。

但有錢叫雞，無錢續證。

再唔續證就快無工開。

慘慘豬。

放哂股票，keep 比特幣點睇

聽講屈機男在停車場繳費處，

同送貨佬嗌交，

幾乎打起上黎。

事後比保安大sir照肺，

要寫ir。

為左新年初一二三可以拎到假同屋企人去浸大陸古兜溫泉，

所以拿拿聲買左幾支津路同半打美心西餅擦鞋。

唉

又使多筆

邊有錢續保安員證呀

慘慘豬

利申：食緊d美心西餅

屌

豬撚死啦 屈蛇

講起叔父我淨係諗起溫總個格隆匯叔叔

識入一定入午餐肉，美金

真心覺得你啲文筆真係唔錯